一眾AO提大家聽日7.27記得唔好衝動呀！！！！！！

【一班AO的分享】

你好，我哋係一班在政府各部門的AO，在此想補充更多的資料。

最讓政府頭痛的，是一路以來，示威者的行動雖然涉及暴力，越趨激進，但從來都沒有踩中“不波及無辜，不危及人身安全”的底線，因此他們希望藉此惹來民意反彈的計劃終告失敗。

但政府沒有因此死心，他們仍舊以奪回民意為先，今次他們希望透過利用網絡水軍，進一步激化示威者與鄉民間的對立，務求示威時的暴力會進一步升級，踩中上述所提及的底線，並進一步抹黑這班示威者已走火入魔，與白衣人無異。

他們更計劃引爆波及無辜的衝突後，進一步透過‘披露’這群示威者有黑社會背景，進一步讓媒體不斷將事情發酵，讓普遍市民有“示威已慢慢變成黑幫仇殺”的印象，令普遍市民因為怕死而不再參與示威遊行，進一步削弱他們的力量，然後就開始清算。

所以，這應該讓各位進一步明白網絡水軍的作用及他們往後的盤算，相信以你們的智慧，應該知道暴力的底線去到哪裡，知道怎樣佈局方能致勝，加油。
#AO #政務主任

提交時間：2019/7/26 下午7:28

聽日應該No dress code

香城Online 元朗副本逃生（離開）攻略

可以帶衫換, 好小事

不遣責 不篤灰 不割席 原來政府自己都做唔到🤣🤣🤣

對抗白色恐怖，無畏無懼，以柔制剛，滴水穿石，立場要堅定，行動要理性，BE Water💪🏻

【投拆Hi】一人一信繼續投訴999，on L 9

PISH

push

自由行

無錯

推

各位手足
萬事小心

#一個都不能少
#727